覺唔覺突然好多post係到帶風向否定前線留守？

Absolutely.

發文者係咪勇武/有無出過去都不得而知。
如果兩者皆非，咁真係得啖笑。

大家要把持住呀

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

分分鐘5毛 咩網軍特登分化
但我相信真正既抗爭者各方互屌完
會吸取教訓
思考改善方案

推幫幫手唔該

一句講哂 現場自主決定散唔散 咪睇連登任何撤既po!